覺唔覺北韓好似超市咁見d 肉就過期就減價清貨

口德-100

一還人就死

做乜撚野
覺得自己好撚搞笑？

自己正評？

積下口德啦，人死為大呀